睇連登班傻鳩真係以為侵贏咗

日日傳埋啲fake news
美軍去法蘭克褔拎server 死埋人都信
家陣連factcheck都唔理
任何對侵有利就信咗先
弱智程度拍得住班小粉紅

又日日FF侵1月贏硬
FF一月就捉Biden同成個民主黨坐監

過多個月china joe當選果日個個死老豆款

唔啱聽：
你係五毛/差佬/PR

唔係做票一早贏咗啦

點解連登仔會覺得侵侵贏到十一月大選

deep state 控制哂所有野侵侵先會輸咋（好似係）

日日有班傻鳩走上黎話侵輸左
SCOTUS都仲未開波
成班傻鳩當睇唔到

留夠等bin c

外星人唔比侵侵連任

鳩up埋呢一個月就死老豆
點算

利申大選撐侵
睇唔過眼連燈仔係咁開fake news洗埋自己腦

連登如果太多正常人，咁上嚟都無意思架啦

你要知道上連登就好似去動物園參觀咁，睇吓啲珍禽異獸，思覺失調，笑下，relax下之嘛

樓主用球員做名=波台狗

起底一睇block得

5毛去哂做安心狗吹奏肺炎

PR就吹奏緊張竹君同2大政府傳染顧問

黑警就蛇緊王，唔撚得閒理你

侵仲有好多核彈料聽日先公開
真係當敗登狗咁撚

波台手足咁關心美國大選真係令人好感動

連燈仔：好嬲好嬲

好奇想知樓主暫時食咗幾多負評

同埋以為拜登當選就會比中國食埋美國,咁大個國家,對華長遠政策唔會因為唔同人而有咁大既分別。可能表面關係會好咗,實際上中國對於美國點都係一個威脅。

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
F_Valverde
(狗隻#36775)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

形容得好好笑